一人一首好match故事劇情發展既op2/ed2

旋律/畫面match到都得
唔係淨係顯示之後既劇情 而係真係feel到之後既劇情同成首歌個感覺好match
呢類歌一轉季出果下 特別如果本身知原作劇情 真係好正

Clannad AS
風沙遮眼 你漸漸遠去
↑
覺得“風沙遮眼”嗰句配合個畫面超正

Agger

JOJO 第四部

ebb and flow

我有諗過up埋呢首 呢首特登睇過d詞好match

畫面劇透op

Chatlotte
劇情雖然垃圾，但係op都比左好多資訊，ed畫面仲做緊wallpaper

Heat

即刻諗係呢個

IM@S絕對係代表
後半迷妄既心憶完全出哂黎

標準答案 26集愛德一拳打開道門同艾爾講叫佢等佢同埋27集杜麗莎同負心漢嗰段獨白加埋個ED真係完美

Guilty Crown OP2 - The Everlasting Guilty Crown

完全符合你嘅要求

果青兩首都好有fu